我朋友講話佢兩部泊街單車唔見左 變哂一排共享單車

是咁的
我朋友屋企樓下有免費泊單車位既 佢泊左兩部單車係度
咁呢前排佢落去搵唔返自己部單車
但個D免費泊位就畀綠色共享單車泊哂

我聽完後終於知點解D共享單車成日上新聞去左游水了

政府車位都會定期清車
你冇撕走張通知書就會俾人清

兜